聊毒撚講野但佢成日唔應我係咩心態？

面對面搵吓話題講 但佢成日都扮聽唔到
我再講多次佢都一樣係唔應我
就算真係唔尻想show我
唔覺咁樣好撚冇禮貌咩？
至少講一兩個字笑一兩吓唔撚係咁麻煩親你呀？
老老柒柒我覺得人地同你講野比少少反應係基本禮貌
你地高登班毒撚成日話冇女
屌 有女聊你講野咪一撚樣唔比反應
就算對我冇興趣都唔好搞到連朋友都唔做得咁呀大佬

咁你一定柒撚到仆街

其實好多毒撚連自愛都唔識
點愛人/ 付出？
甚至有啲正係有佢地講無人地講

總有女會鍾意既 不過條件唔好expect好好
尤其智力/樣貌

講嘢又偏激 無得罪佢都用粗口問候人
ps. 我遇過 真係好恐怖 有精神病咁

因為你係肥婆

連登仔真係好撚偏激
人地肥關你撚事？
咁我話你正死毒撚成世冇女咁點？
將心比己 積吓口德啦屌

Agger
利申遇過淨係有佢講冇其他人講既死毒撚
好撚煩 成個世界得返佢自己咁

毒撚都溝
你好撚餓?

人地唔同你做朋友唔代表追唔到女仔嘅
唔理你可以有好多原因
你樣嗰啲唔講啦 嫌你煩唔通當面講粗口鬧你咩
有修養架嘛 自己檢討下 唔一定人地有問題

我淨係鍾意毒撚

吓 純粹見到面講一兩句only
咁都會煩？
如果係咁既話 毒撚既世界真係唔洗同人接觸

如果真人講野都唔應
九成都係因為你真係好樣衰

因為你樣衰囉
毒撚鍾意女神架咋

岩啊

其實係唔知點應
有冇人明？

咩叫唔知點應？我覺得比少少回應係基本禮貌
你甚至係求其講句 哦 係呀 係咩？
我都覺得你已經尊重左我好多
好過完全ignore

True